是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。

屌你老母

召喚肥絲大隻

好耐無見

羊仔is my best boy

羊b

係喎你隻羊邊度買

我都想屌返隻

正評我比 不過下次出返好標題

NOOOOOO

唔比買

royal級羊仔？

係!

好懷念 睇到呢句 即刻覺得自己後生咗兩三年

好毒

隻腳好白滑啊